法唔法國個咩沙優只不過係臭雞一隻黎

就算後面變左做私家車都改變唔到做過公車既事實

係雞
但唔臭

八成新

百人斬 8成新

呢個世界只是睇樣換個柒肥婆就是臭雞

老老柒柒
港女賣下相都賺幾個開
好心你既然知道自己有樣有身材，又唔介意賣身，好心就開貴價啦，我相信幾貴都大把人狗衝
本身做半年隨時財務自由左嘆緊世界依家乜都無
做雞唔係問題，但蠢係